有感自己其實已經到咗極限

有冇人可以幫一幫我

就嚟爆啦我

唔好放棄，一日未屌到Kelly

挽留

我知道自己唔可以無咗kelly嘅原因，係因為我知道要搵啲嘢俾我去搵自己嘅意義

多謝你個挽留

好耐冇試過好似今日咁
運動真係唔做一日都唔得
一唔做就亂諗嘢

今天的我，沒有極限

變仔我有

都係飲吓酒就算

我冇呀！！！

大家咁話

好撚辛苦呀

日日返工就係到諗人生意義

諗諗下都唔知自己係到做緊咩冇錢冇夢想又冇時間 返工時間仲多撚過係屋企

如果訓醒一覺就失左憶你話幾好

以前仲話目標係去日本旅行都唔知幾時先有得去 但起碼叫有個短目標

岩起碼唔記得自己堆卡數但最怕唔記得自己有女朋友

落街跑下步囉

我成日都係咁，落樓下運動場，影幅相Po ig story，hashtag「今天的我，沒有極限」

跑五分鐘之後再影幅相，hash tag「今天的我，極限已到」，跟住就去食個靚飯再返屋企，成個人舒服哂

巴打起碼都叫有時間去做運動基本返8放8

12個鐘咁係難搞啲

好彩玩12 聽過公司師兄講 試過13-14

辛苦哂

唔想自爆

冇計出面條數有D大又唔敢同女朋友講

有諗過如果有日分手真係捉一兩隻狗一齊走起碼之後都有人記得 只要一日有人記得就唔算真正消失睇完Pixar 套coco後開始有依個諗法

please don't

最近發現Pixar D卡通完全唔係比細路睇睇完多左好多新諗法 早排睇完套靈魂奇遇記都幾正 睇完好多反思

好有同感，明明搵緊幾皮，但係都冇 錢剩

唔好自己亂諗 喺度圍爐或者搵朋友傾啦

或者試下呢個 好似都多人用

同樣情況 ching差緊幾多

爭幾多？唔過百就少野，過百就應該要同條女講啦

又要挽留

我都想有人救下我，如果唔係唔想屋企兩老傷心我諗我已經走咗。
好想一訓就醒唔到，做人好辛苦

86已經到咗極限

通常開得post有幾條友理下就會無事，好多事都係果一刻諗歪咗

你係86?

屌左就開始要唸下一個喇

落街屌下板仔分下心先

咩86

想幫樓主含

小氣鬼

米色拉
除非你有mcm 咁靚仔

頭d都唔識